我傷害左一個女仔 係我錯了 對不起 不能帶給你幸福

如果可以既話，我想有機會翻翻轉頭，我唔會再做出一個咁錯既決定，呢一刻，我已經揾唔翻你，到分手，我先知道自己有幾重視你有幾鐘意你，但所有野都係我一手造成，我會負翻呢個責任，承擔呢個後果

希望你可以揾到一個更加愛你既男仔，希望你會快啲忘記我，忘記我帶比你既傷痛

我會繼續溝女、拍拖、玩，但我永遠都會記得係我令到你離開，永遠都唔會忘記係我傷害左你，而心底裡，點都會藏住對你既愛到永遠

如果有機會可以補償既話，我一定會捉緊呢個機會

唔好打篇嘢出嚟當贖罪啦
繼續溝女去玩但永遠記住係你令佢離開
好嘔心

on9又想扮聖人

啲死mk標準句字

Player扮情聖

肯定個女仔有上連登 你打篇文出黎博乜，收皮啦dlgh